有冇人都會無緣無故咁唔開心?

話說今日由一起身開始黑面黑到夜晚
平時都會有啲笑容但係今日完全冇
但係我唔係唔開心
只係今日唔想用笑嚟對住人
我諗好耐都唔明點解會咁

因為帶住面具太耐了